如果公屋比你派到大窩口,你揀唔揀?

大窩口
優點:行幾步到荃灣 有地鐵站 都算多野食 交通唔錯

缺點:舊

揀
咁舊 點揀得落

近葵廣先正呀

有公屋點解唔要
拎間屋擺下雜物得閒上去渡下假
等到有錢就綠紙抽居屋
邊有人抽到唔要咁on9

要同人爭食

老閪都要

搭車就近..

公屋都可以揀三次嘛

唔會想博下一次會係新公屋?

咩爭食

冇大陸人

梗係要 交通已經好正
要新既多數好偏發展緊既地方 抽中反而唔想要

上班族

除非太低樓層 如果唔係都要硬

又唔係買, 要新有咩意思

又真係少 可能老人區

隔離葵涌村90% 支那人

歡迎嚟到大（窩口—荃）灣區！

地段一撚流
去邊都方便
舊就舊些小,但俾啲新樓你去到無雷公咁遠無意思

大窩口交通真係幾正 去邊都有 凌晨紅
van 都有幾架

點解唔鍾意低

起碼95%啦

係去東區冇巴士

近地鐵即扑鎚

係咪死過人架?

咪要啦， 爛鬼老人區，又多道友同精神病人住

不如你答邊度既公屋唔多支那人

有地鐵站
近荃灣
環境清幽
其實幾正

大佛口都揀
何況大窩口

舊公屋都好過舊唐樓

屌我都想申請公屋
利申住緊大窩口

點都要
個地理位置同交通已經贏晒

好多人都覺得地理位置同交通好
其實我想問大窩口係屬於荃灣定葵青

讀過幾年大窩口上邊ge 中學，覺得大窩口好正，一黎近荃灣/葵芳，二黎有地鐵，返工去玩都方便，想做運動又可以行去城門谷，校網可揀荃灣/葵涌，你話老人區又唔係好算，都係廿年多d

安達 安泰

好撚多廢老

四十年喎
其實有大窩口體育館 但細

大窩口船定係葵涌邨

我隔離屋全部都有兩個單位打對面 佢地成日出出入入 好葡萄

梗係要啦，親戚住嗰度，採光好，交通唔錯，係多老嘢啫，唔通同啲蝗住水泉澳咩

咩船

四十年係最舊個批喎，有堆新ge 係90年代起架

採光好第一次聽 其實多老野 好快就冇晒 蝗就會入侵

不能同意更多

利申:山卡啦新公屋

老人邨嘛

舊公屋"相對"少
新公屋好撚柒多

屌咁正，有冇申請公屋攻略

青山公路以北 荃灣
以南 葵青

不過都附近都幾多嘢食 仲有MTR

幾大先

有幾山卡啦 係咪要搭多程先到地鐵站果d

梗係要啦，又方便..到時真係有錢換居咪爽羅

拼音狗 船? 邨?

交通方便 行去荃灣都得

我都想知 我都係得一間

CLS 有住唔住你都on9
分倒地鐵沿線都偷笑啦

老撚都要 唔要嘅都on99生歐歐

好多南亞同大陸人

老閪都要啦
有地鐵有巴士
最緊要有間大快活

你唔要就真係笨

你以為新屋就好呀
新樓地方偏僻

咁睇你真係打算長住定做居屋踏腳石囉
大窩口唔鍾意但係打算長住又唔急搬既咪再抽
不過唔知又等到幾時

係呀
打完風40分鐘行落山果種...
中秋早放地鐵轉巴士,要等4個字巴士塞4個字...
同人講住九龍但返九龍工巴士駁地鐵要成粒鐘...
假設全程巴士放工回家要個半鐘...

梗係要啦

你唔買居屋既，日後俾你仔女用黎綠表換居屋都好

睇完地圖都唔知

有屋你就住啦

大窩口都叫方便？
附近商場商店全部都舊既 餐廳都唔多選擇
街市又無荃灣個個咁好
出荃灣只有行出去 車都唔算最方便

但有公屋就要啦 慳個錢買部車代步啦

.....我搭去牛頭角先三個字...

公屋+近地鐵站
一撚流
新公屋啲位閪撚到

計葵青區架，過左大廈街就係荃灣

大窩口正wo

荔景又計唔計

我細個寫葵涌 我爸寫荃灣

安達係咁上下

我果棟行三分鐘 有幾棟一分鐘就到

但景唔係話好靚咩 之前見到個po 話安達風景係仙景

好撚方便喎

你係大快活fans?

Google 語音輸入法

過來人
通常第一次派屋都比d舊區你
小弟第一次派去柴灣附近d舊區
咩配套都冇 又遠地鐵站
第二次派左去南昌站格黎d新公屋
除左係深水埗區之外 其他野都尚算唔錯

300咋

住住先都ok
好過貴價劏房

南昌幾好 市區 有香港線去中環
多唔多蝻?

其實入住公屋幾耐先有綠表資格買居屋？
定係有公屋等於有綠表？
好似要住夠3年？

十幾年前住過 麻麻地

你望下葵青區議會有咩選區，就知荔景都計

前排向海方向咪好
前排向後=面壁
後排向前=面壁
後排向後=向山

我就面壁...
而且景都唔會日日睇
車就日日搭...成粒鐘
舖位又少
舊區先多舖仔幫襯先好
新區一律大集團同貴

上定下 舊定新?

舊先好
新嗰啲好多問題
又多支那人

聽人講要落到咩四順先有野食

唔記得了 應該上 淨係記得有個廣場 成日要搭車落荃灣買野 出入都要搭巴士 好撚煩

舊樓先正呀on9

申請到見主任合格左就有資格申請綠表
上左樓就有資格
唔需要三年

大陸狗先用拼音

葵涌邨外表靚好多 但真係冇香港人咁制

地鐵站係樓下幾分鐘 狗衝啦

收嗲啦屌你老母大陸閪

新樓啲間格好on9 舊樓間格實用好多
同埋新樓多數勁山卡啦，同埋好多蝗
舊樓村多廢老，有得揀緊係要舊樓

其實我唔明點解大窩口咁細都有個專屬地鐵站

都係食秀茂坪廣場同寶達果堆
再遠就寧願去到深水埗

一開始上面ok都未有
去到百份百好似綠洲咁
而家食極都係大家樂算q數

9月頭派左東涌冇要到

有無ref?住左2年，想換居屋，讓返公屋俾有需要人士

痴線
你坐930去到中環金鐘乜車都有得你轉
同埋有乜幾何會有巴士去東區呀新界西區

利申：住大窩口，返港島區

好頹 深水埗大遠啦掛 藍田唔會近小小咩

東涌除左新 好似冇咩好 對我黎講係山卡啦 又冇野食

無錯
舊樓勝在超實用
我而家間新公屋話就話3-4人單位(本身1間房)
但係點間房諗到頭都爆
用個廳間又無左個窗
用間房間就變左間房勁細

我知啊 我係講緊大窩口去邊都有直去巴 係港島東冇 讚緊勁

本身住天水圍
一年只會去一次藍田拜年
藍田觀塘完全唔知食咩好
十足人地移民咁

有無人話我知藍田食咩好

上房署睇...

我都係上網睇藍田係9龍東算多平民小食
話說 你次次都山卡啦既

舊樓係大少少
同埋廚廁細d
其他地方就會見使d

幾多呎?唔係正方形?

而且都係貧民窟...
其實我好想要深水埗附近

但有新樓唔要咩...就中伏...

但我好唔鍾意個廁所細

深水埗唔好啦 而家好多老鼠上晒屋

300左右
個廳長方型
你上網搵下新公屋d圖睇下就有

但位置偏唔偏先

係兆康對面

派到安達安泰嗰啲就係，下次派洪水橋比你你就慘

我個廁所好大...
位佢就限咁多
廁所大咪其他地方細

行十分鐘已經到仁濟
touchwood夜晚有咩事都有醫生睇
附近又好多野食
普洱麥當勞幾間冰室木子5分鐘內行到
行十分鐘到熊貓酒店+Aeon，野食又係多到不得了
五分鐘到鐵路站
巴士又方便 去元朗/沙田都係半個鍾嘅事
利申：打手，諗唔到有咩理由唔要
你話廢老多，其實公屋黎講條條邨都多廢老架啦

有冇話再等排幾耐先

有冇浴缸

柬！就算沙頭角 同打鼓嶺都要

出入開深水埗搵食同返工...

有野食凌晨都開 唔洗淨食m記

安達安泰送都唔好要
山卡啦到唔恨

舊樓通常大啲
交通方便啲

沙頭角

姐係收到資產審查過左封信就可以去申請綠表?
定係都要等到派第一次樓

有d都細 但我好多鄰居都

你幾人單位先

公屋post上熱門
代表啲乜

下有咩問題 我男友一家三口住果度仲大過我屋企，客廳望出去個景冇阻擋，得右邊有屋

唔熟屯門

景雖然會睇厭
不過望到個天，望得遠啲嘅
個人感覺冇咁壓抑

其實搭車搭到咁on9
日日俾仙境你睇都冇用

有巴打好討厭安達

我熟

好似3-4 其實係290呎 但佢地乘左二

好似好大咁

如果係石頭街果幾橦都幾踢腳下
荃灣嚟計，得福來邨係叫得正常

人地話濕氣重果陣 好大霧 好靚

屌你老母大窩口真係狗也不屌

行前少少有熊貓aeon 再行前少少有楊屋道街市 買餸方便 平 + 正

都唔算既 有橋落返街市
(對比安達果d)

無,
舊屋本身有都俾房署拆埋

梗係要 都算方便既

過左要見主任果次審查就可以

面壁咋
同親人講都以為靚景呀...

好想要大窩口呢D地段，近地鐵站交通已經方便啦
我第一次派雖然新樓但好偏僻，係華德中附近

其實真係咩都有齊既
但有d人接受唔到舊 想要新樓

屋入面全部野都可以發霉...

地利位置幾撚好 街市近 又有巴士 又有地鐵 又多食肆 又有康文署體育館係隔離 又有商場 三個字唔洗行出英皇 大把娛樂設施 有k唱 有網吧 有酒吧

試過同人講大窩口 果人唔知邊度黎

你住附近?

新公屋啲廁所先細

6年

市區會耐d
根據返人數都會唔同

棟樓冇想像中咁靚 好多舊小小既新屋邨仲靚
不過真係仙 住高層咪望唔到野

我得兩個咋

打完風冇曬巴士果日我就係要行半個鐘落去藍田站，屌

巴打自己排定拖多個？

其實高低都望唔到野
最多只會見到對面
同發晒霉
春天抽濕機全面斷市

一樣
然後林鄭話唔使返工
返左工d人就蝕左日假

做咩仲返工

抽完都發霉?

公園附近有幾張長櫈，成日有道友喺嗰個位上完電升仙

兩個人

單人計分等到變老人啦
同事計分計到就得時佢提高合格分數

荔枝角個邊黎緊都有新公屋

冇需要排冇得派 公屋仔

塞車就冇點塞，係冇野食，通常我都自己搭小巴落九龍灣食野

做咩咁留意d阿伯

老細叫你返有得唔返咩，仲叫我搭的士，最慘係的士都冇

繁忙時間唔塞車都碌到咁行
得兩條路下山
係好唔方便無錯

幾呎 葡萄 你果個位落雨搭鐵都唔會濕

車錢咪用好多?

發
只係多同少的分別

唔關留唔留意事， 嗰個位基本上成日出入都經過，經過嗰陣見到佢地升仙個樣好難唔留意

同埋嗰度好似唔太多大陸西，但係成日見到小蝻亞人

安達，安泰好似仲衰，返工最慘，除非你搭巴士落藍田地鐵站，你朝早返工搭咩88，214經清水灣落龍翔道果d巴士，全部你都上唔到，因為已經俾安達果班逼到爆，我坐樓上望到都慘

其實荃灣都係大西北 但好多人當左市區咁

連登個個fg 50k , 樓豬上黎問會唔會離撚晒地

d 小蝻亞好嘈同有過度活躣咁

文化差異jei
如果兩個成年人住無小朋友其實問題唔大既， 交通算方便，買野又平

如果係象山

負評畀投票

可以咁講 你有沒咩想知 我可以話你知

sor, 唔知邊度黎
外母住大窩口村，其他地方唔太熟，無乜野我出返去先

寧願鄰居係廢老定腥港人定蝻？

渡假

大窩口正式旺中帶靜
點解唔要

咁你仲唔心滿意足 真係你講得出既野 附近都有

大窩口大把野食又有宵夜 好多地方都比唔上

水泉澳d人

有咩咁出奇，全香港既地方唔通你識晒咩
如果你派到我咁既位真係sad啦

大窩口真係幾好，不過體育館同對面空地勁多蝻

我覺得起碼好過深水埗果d 佢地係嘈 但唔係深水埗蝻咁癲 但好驚佢地進化

都幾慘
我住四順向海都冇你咁誇

唔會掛，我見多數都後生個啲黎

我覺得你果邊d屋邨名好難記 好多順好多彩

長洲又真係無乜

我見到果d係小朋友 間唔中先見到佢地雙親

你要左?

坪洲

睇你點定義啦 但係葵涌邨大部份人講嘢都冇鄉音 南亞人又冇咩 我會當大部分居民係香港人 老人家都唔算多 環境清幽唔近馬路 我覺得唔錯幾好居住

利申：住緊

春夏秋會少d

block得

個人覺得大窩口既地段真係唔錯
成日行去荃灣 葵芳呢啲比較熱鬧又多野食既地方都唔洗好耐 同豬朋友傾住計行落去都幾享受
加上近荃灣已經好難得 乜交通都有勁方便

食飯可以去荃灣葵芳 有譚仔有M記有糖水 得閒喺隔離食返串燒賣都得
再唔係落光輝圍大把嘢食
行街荃灣 環境清幽唔會嘈

真心講大窩口真係好正好舒服

揀公屋睇三樣野:

1. 地點,近地鐵站/主幹道最好,安達/安泰果D就算幾新都好,我既話寧願等房署配多次
2. 樓層,太低有機會爆屎渠
3. 鄰居有冇傻佬/癲佬

至於咩樓齡/方向完全唔係考慮因素,依D到時有機會買居屋先會諗

深水埗呢
方便係方便，但雜到咁

自膠 iphone語音出 驚比人插表示打筆畫

無知一問 積木層層砌姐點?

大窩口有檔宵夜車仔面幾好食

補充多句:樓齡舊既話,到時政府決定拆果陣就可以有優先權揀公屋地點/買居屋,未必係壞事

有公屋就即扑錘啦，等買居屋，3次簡樓機會可以隔好耐，隨時幾年都唔通知你揀

以為你特登
仲有得碌拎 篤波 游水可去城門谷

果間好多人專程揸車去食

如果派去羅湖我都去 。等左成十幾年都未派屋

預製件，係個廠做好，運去現場，再砌。

利申：讀緊civil

雜已經唔係好掂 而且環境污糟

原來係咁 但好多仲舊果d都未拆

原來下一次要隔好耐

近年既樓既外牆都好興用預製件，個人覺得咁樣砌好難好過現場釘板落石屎

細鋪轉大鋪
生菜魚肉都好出色

但隔音差

正仆街 唔怪知咁多人無樓住

葵涌應該有人租左個單位比啲蝗 成日見到好多講普通話拖住個gip 係到行黎行去搵邊橦樓 一到傍晚 附近酒店又會有好多蝗落惠康買野

樓下有間百份百

其實我估唔到咁多人會揀 以為個個都會嫌舊 等派新

係架,公屋條隊越黎越長,拆邨又要安排成邨人做調遷,邊有咁多吉房,的確係有排都唔會拆住

咁奸

但一棟樓 過左幾多年會開始危險?

都多的
但就我觀察最新既百合係最多老人家同南亞人

利申:住百合

我唔係點食連鎖

百合 你果度會唔會好嘈...

一定係舊+方便都唔會新+山卡啦 又多蝗 你住埋我嗰份

80年代或之前起好果D公屋會陸續有石屎剝落/天花漏水既現象

危險就未至於既,維修房署會包哂

新起果D表面上係靚D,但手工冇以前好,要修修補補既野都唔少架

大窩口都重要問？比我東涌都即刻要啦

仁濟？不了

想問下係邊間

成日行過大窩口都唔知有檔車仔面好食

我合葵樓下係足球場
係會少少嘈 勁夜都踢緊
不過平時無咩感覺 唔算太嘈既
不過呢邊真係好衰
唯一一樣好係近光輝圍

你果個位好kick腳 個葵涌商場又冇咩野食

有啲係向住垃圾房
全年都有味

大廈街 大窩口都成日行過?

隔音好唔好 關政府蛋治 佢最緊要就係平 成本低 預製件有佢就好處

巴打 你係擴展市區？
如是就拒絕啦 因為宜家石門有新樓開派 你諗下搏唔搏

公屋寧願要舊都唔要新啦
舊既間隔好用d
屋又大d
新起個d一開大門就對住廁所

所以咪話好衰
不過行去葵芳或者荃灣又唔算好耐既
交通有光輝圍同大窩口都算方便

可能好多樹 所以唔覺有味

遲下有地鐵

但你搭地鐵係搭大窩口定葵興

咁就得返潮濕問題

你講開又好似真係一開就對廁所 但我覺得舊果d所謂露台都

葵興 大約5分鐘到
行去大窩口12分鐘左右

大窩口 狗沖得啦
點都叫市區
又有地鐵站

派到你去咩水泉澳就898

好彩暫時未有 但廁所過左咁多年覺得有d醜

大窩口間譚仔斜對面 做左好多年 開到好夜

多謝巴打解答

THZ 搵日試下先

水泉偏定安達泰?

我親戚話d辣好正

我覺得貴左好多

好多黑社會童黨

同埋春夏秋個到有個草地
以前細個去個到踢波 好多細路係到玩
依家超多南亞人同南亞細路係個到霸住個場唉

爆屎渠一定係爆低層先
對正簷蓬的話
會有大量垃圾,甚至有人跳樓跳正出面

吹水啦...
得個講字...

如果近地鐵站嗰幾座就
不過我嗰邊好潮濕 唔開冷氣就成地水

住大窩口其實好正，撘𨋢連行去大窩口地鐵站吾洗十分鐘

要，又住公屋又拎綜緩
連登仔生活

最on9係露台同廚房二合一
而且窗無玻璃,得鐵欄
又唔俾你自己安

跟足佢規矩都唔知打風落雨點搞

無水泉澳啦，水泉澳已經派晒
但新界仲有好多偏到唔偏的屋邨
e.g.
屯門欣田邨
東涌迎東邨

你要咁耐 btw 唔

係 拆左個露台

新樓 得個樣靚 啲結構好差 好多都有問題， 你覺得有啲醜米扔啲錢出黎豪裝佢。

光輝圍食一蚊件3寶

仲有間家興

之前買左廿件

紀律部隊宿舍？

依D小問題啦,咪自己換左個座廁佢,但你要確保你個廁所地台唔好漏水落下層,同埋之後維修自費,交房果陣都要還原返比房署就得

梗係要

我記得家興個位之前好似開過勁多類似家興呢類超市

座廁冇問題 係廁所周圍d喉 其他接駁位變黃

葵廣對面新起果d公屋
又係屈撚機
一來係葵通中心點
二來又近地鐵站
但起完都唔係香港人住

係咪第一次？睇你博唔博，第二三次

其實成條邨可以自成一城
唔計上面個小蝗蟈葵蒽邨

N多排係哂一個area到
上d警察宿舍果到又一堆

而且交通食野非常掂
係多少少老人家
又咩冇咩癡線佬，蝗蟲

利申 住三哥隔離

葵翠邨

有就要啦
唔洗諗

係貴左好多 而家開大鋪
我覺得佢好食過榮安
btw 大窩口根本勁方便 除左近石頭街果邊幾棟要行落山之外
行幾個字就出到荃灣 過條橋就有哂巴士小巴地鐵
多左蝗就一定 而家度度都有
不過而家個街市裝修完d野貴哂

簡，唔岩都係綠表

落荃灣 去屯門-元朗個D都好方便
對落就葵芳

係 石圍角 象山 梨木樹西到無得在西

又唔係新界區，治安仲要好過深水埗

間鋪大左

大窩口有地鐵站之外 仲好方便
成條大廈街粥粉麵飯乜都有食
便利店超市好就腳 依家又有新街市 雖然係貴d
基本上生活所需都唔缺 其實都okay
得閒行落荃灣行街又唔遠

雞翼蘿蔔米粉小辣 湯都飲埋

由細個食佢係垃圾站隔離車仔檔剩係賣魚蛋
支持到依家大舖

以前隔離有間炒麵都好食
宜家無左

出荃灣有地鐵 巴士 又有小巴 咁叫唔方便？
街市新裝修有冷氣 啲嘢又咁平 仲撚洗去荃灣個個又舊又濕又熱的街市

舊公屋間隔用料都好d
加埋交通好
唔係太甩皮甩骨都要啦

屌 近地鐵站已經夠做

本身係 但有鼠患

一定要㗎 唔要正傻仔

樓下就惠康街市

街市好既就係乾淨左好多囉

美味香姐係邊間

三條邨 石圍角算好 但成日有斬人 殺人果d

一條街有好多間診所

咩單位 幾大先

300呎

即屌啦 舊咪搵人再執執佢囉

300算中間大細?

係 唔知有無10間呢 連d唐樓樓上都有
睇開吳耀明 好好

你幾多條友先？

睇開車仔麵隔離阿伯

好撚方便 5分鐘就地鐵站

緊係要啦，拎左張綠表先算

梗係去 市區

真係算咩市區咩

個個都想拎綠表

咁講 葵涌邨好雞肋姐 夾住係 光輝圍同大窩口之間 m記又冇 小食攤又冇 冇譚仔 得間商場 大家樂 五十嵐 但又唔係差喎 起碼新樓 又竹林 又有車直去荃灣or旺角 最多行多幾步路去大窩口地鐵站

利申：住葵涌邨

依家係派第幾次？如果唔係第一次就要咗佢算啦，唔算差

舊樓先正，樓底高，無鉛水，結構安全

話好大 應該起碼400 你係新果d?

假設題黎

我deal 丫

落去光輝圍或者大窩口m記都係15分鐘姐
已經夠做 大把野食
btw其實葵盛啲街市好好食 不過要行斜 又係15分鐘

應該係啦，我好耐之前問過我媽佢都係話400幾 但實數唔知

人生中覺得最靚果個女仔係住大窩口公屋

more

有冇似咩明星 高矮肥瘦?

btw開始變左街坊po

係 竟然有咁多街坊 想做朋友

痴線荃灣區都要諗

有巴打話唔係荃灣 係葵青 以佢條界

你都快步

大窩口真係好撚正 靜得黎行一陣就到荃灣
利申上邨

唔好再講啦...聽朝訓醒又要行去地鐵站啦.......
又要係地鐵站行翻屋企啦...
又....我屌！！！！！

完全估唔到有咁多街坊

好開心

隨時有幾個覆你po嘅住樓上樓下

屌

唔出奇
試過等𨋢隔離條友係連登回緊人

我成日都咁做 不安

160高左右 皮膚白哲 眉清目秀 嘴細細 短頭髮 眼角有淚痣 有種高傲既感覺
好識襯衫 但唔係浮誇/暴露
出街淨係打浸bb cream做底同豆沙色唇膏就出得門
已經覺得好靚

富X樓？

你同佢冇下文?

好撚貴

交通方便
大窩口地鐵站個巴士站大把車
去沙田 九龍 屯門 北區都會有車去到
食嘢行返去荃灣大把嘢食 未必係好食但起碼唔洗愁冇嘢食 日日餐餐食唔同嘢都仲得
係附近娛樂設施少咗啲 但遠小小都有公園 籃球場 花園仔 或者行上城門谷都得
缺點真係得舊同多廢老
個邊連蝗同蝻都唔多
如果咁都唔要係咪要送間萬景峯先要

已經幾餸都唔飽又要40

笑死

點解連燈會討論公屋
明明個個月入6萬

平行時空

貴都算
細鋪食過幾次
直至有次比我見到勁多強係啲餸到走嚟走去
嚇都唔撚敢食

老實講大窩口幾好住
係多少少痴線佬
仲有班過撚哂氣既大佬
日日係日本城附近飲酒開P

平台間ok間中都有一兩個

成鳩日飲撚醉攪事

上邨間七仔好似都係 之前俾警察拉過黎

但唔會搞你

醉酒佬係講唔到道理
遲早出事

你地有無印象有個癲婆日日抱住個公仔當自己個女,會成日餵佢食野?
仲有個男人著女人衫,但呢個聽講係因為佢老婆過左身,太掛住佢所以著佢啲衫上身,唔知真定假
呢兩個人都好似消失左好多年

佢真係好得意 呢排都無去果邊坐了
上一次見到佢都係上年年中

上年9月 出左四五部警車 嘈撚到

似乎唔止酒 係果頭見過幾次有人似吸完毒企到就黎仆咁，個樣好似高潮緊咁 見過一次條友流到成鼻鼻水

癲婆上個月隧道見過

見過男人著女人衫，仲要牛仔短裙

牛仔短裙呢個真係好深印象

好掛住隻貓

擺到明啦
有條白粉友著到成個80年代mk咁
次次見佢都好似上左電咁
反應慢成兩三秒

仲有個阿婆成9日自言自語鬧人

聽講班友成日去酒樓食飯攪事

大窩口真係好多痴線佬

無記錯再耐歷史仲有一個男人女裝 係櫻島出面見過次
不過唔知係咪同一個人 果個近ol裝扮

拉完收左一陣皮 但又翻生

哩樣真
舊公屋間隔其實好好用

佢地覺得好威

希望住七仔對面班人再頂唔順去報警

Btw 係咪有條痴線佬成日鳩叫屌你老母

地點一流
而且其實你入面裝修下都已經會好好

唔知你講個個係咪我諗個個，我諗緊個個係叫到好撚大聲，成個大窩口都聽到個種大聲

睇你想住後生仔區定老人區

係咪成日鬧人係雞 阿伯係雞蟲

呢個唔係成日見

個男人應該冇人唔識

係啦
見佢會追撚住嚟屌

夜晚叫到以為劈友

我都聽過 聽聲似垃圾房果頭傳出黎

好多人都讚地點 過多幾年先裝修

住我對面...

佢識搭地鐵架 有日撞過佢搭地鐵 望到人就屌下老母咁

講笑

癲婆有印象 但好耐無見佢 佢
利申 石頭街

記得見過有個撚靚既女仔住大窩口
混血既
識講中文
校服look好靚

係咪前日？

前日撞唔到 唔知 佢淨係得句屌你老母

佢好似去左老人院

好似差咁啲野

呢間裝修到好靚

話私樓我都信
利申葡萄

我就係前日係月台聽到有人叫屌你老母
之後望上去見樓梯d人縮 避個中佬

正常啦
正如我都唔知上面安達臣邨邊個打邊個
條天橋起完都係上得兩三次

坐地鐵都坐到你怕

個女人之前住我嗰層，而家唔知去咗邊
另外有個弱能女人成日喊，以前會同佢阿媽出出入入，而家佢阿媽應該過咗身，得返佢一個

紅茶都唔錯 凍檸茶 凍奶茶好飲

以前住大窩口公屋
依家住馬鞍山居屋
我寧願住大窩口啊
好多回憶喺大窩口

十分鐘都遠

美_香
係咪之前係大廈街紅綠燈位行前幾步哥間？
而家變左大鋪咁勁
個老闆娘以前係推車小販檔就開始賣魚蛋 一串串野食哥d

揀 行幾步就荃灣 多野食 交通又方便 係樓齡同多老人家

大窩口靜中帶旺，行去地鐵站幾分鐘，行去荃灣巿中心都係10分鐘，簡直係大公屋贏家喇

以前 政府信 郵差 都係叫荃灣
唔知幾時叫葵涌

流心西多

個感覺都完全唔同喎

變左美食沙漠

佢住果度大窩口黎講最遠地鐵架啦

而家頭髮都白晒

咁福來邨呢

福來邨再舊D,但地點都係一流

下村29-30年樓 上村20年樓JA喎

大窩口好好住 附近要乜有乜 其實半隻腳住緊荃灣 如果裝修好入面 諗唔到缺點

福來邨對我黎講太舊
雖然樓下就路德圍同24小時惠康

下邨最舊1979

我阿媽由細住到大, 聽佢地講係由徙置區開始住到有得上公屋, 佢地係5兄弟姐妹住埋一齊
依家都成日係度諗我地4個人住都覺得好逼, 以前成7個人一齊住點住到

我唔記得元朗有公屋 可能我淨係去過大馬路同錦鏽花園(係咪元朗黎)

就好似上面條片咁 但佢果間算係比較大
同埋樓底比較高

但返工時間搭地鐵會無位坐

你4個人 單位幾大?

徙置區應該係以前上村拆之前20座個堆,之後應該搬返落下村80年代個批新樓

點解會唔要呢? 舊野地基先係打得好,鋼根水管同真料?
仲有一樣野,住公屋真係舊到要拆,到時你收入唔超既話咪再選過?

而家食飯除左紅茶 其他都麻麻 祥裕都ok既
舊果堆茶記都執哂

大窩口自從街市重開之後,而家都開始唔使去楊屋道買送

差唔多次次都有 可能唔係返office

集興

乾淨左好多 地下以前全部黑色鞋印水

反而我老母少左係度買

有朋友話比佢寧願再等新 我先上黎睇下大家點睇舊公屋

搵我？？？

貴左一倍, 我屋企人寧願落楊屋道買, 起碼新鮮同多選擇d

係 d野仲要無以前咁靚

佢應該覺得貴左 同有d檔冇左

記得紅茶未開之前, 有間新興, 老細好唔憂做, 成日屌班伙記同客

緊係要 唔岩住咪再綠表抽居屋

買海鮮好平 但好逼又好跣

新興未裝修前都幾好 裝修完愈做愈差

買魚唔貴喎,楊屋道呃秤問題嚴重

唔會想再等新咩

可能佢地買熟左, 好多時屋企人都話好平

齋買魚 葵涌邨都平

我冇理其他人 所以唔識佢地

只係聽聞間野盲亨係有份 (好似係)

大窩口仲想點？

係咪以前有即燒燒味嗰間？
細碗叉燒飯

街市上面都有間茶記

尋晚去 大廈街嗰間執咗笠變左糖水舖
昇君記又執埋
而家得番吉嘢食同右手邊嗰兩間舖

係咩 我仲以為執咗

你唔急住搬可以慢慢等既

咁你同佢講我d 體會

仆街我係其中一個
有個大大聲播歌嘅好撚on9

果間6點左右就收

原來咁多連登仔都係住大窩口

舊屋邨先好，又有生活氣息
同埋冇咩蝗，有部分商場唔屬領匯

沙爹牛麵

放工成日經過啟業，好舒服
樓下個花園散下步總好過隔離啟晴聽大媽舞

而家周圍都比大媽入侵

石頭街的確係幾唔上唔落,得313,89 呢D會渣入去載人
如果唔係要行出去搭車
對比出面大窩口村/葵涌村我覺得係無咁方便

有朋友住嗰邊一帶，佢後來轉工返油麻地，即時話車都唔駛揸坐地鐵就掂

好多舊屋邨普遍問題

89我試過有時差不多滿人既話
會問有無人落石頭街
無就唔上#unamuse

新屋邨超級多蝗
舖頭多數連鎖店無選擇
搵隻貓玩都無

而家成條邨一隻舖頭貓都無
流浪貓都無

好似係葵青
富強果邊就 踏界 唔知算荃定葵

景真係冇阻擋 好空擴

我覺好難食

朝早經過個球場，都係耍太極
冇播d垃圾大媽歌

所以話而家d建築令人個feel好冷漠
用英文講，hostile

我屋企就係住喺大窩口嘅，仲係上邨 雖然依家自己搬咗出嚟住
其實上邨一啲都唔舊，只係下邨舊 隔離已經係警察宿舍
生活真係非常方便 落地鐵站行得快嘅5分鐘路程 落去社區中心街市同商場都係差唔多呢個路程 仲有間熊貓酒店隨時爆下房
上邨夠舒服 除咗本身嘅居民之外基本上冇乜閑雜人 因為要特登轉𨋢上去既 好過依家個圓方多多聲

廣源喺山上，空氣好
旁邊就大老山，又有車去沙田各區
go for it

上邨有緩跑徑

唔好博！下次如果比水存澳你就仆街，真正的衛星城市

蝗泉澳
行山路過，狗都唔屌
住博康好過

係水泉澳，水泉澳好多新移民，南亞，同d 弱智人士，狗也不屌

不過多得呢條村入伙83X先夠客全日服務
唔係馬鞍山班人實屌7黃泥頭班人，成日同佢地爭89D坐

而家搬左去邊？得閒番去試下先

個廳長到可以用來錄鈴

我個仔同隻貓係個廳追逐好過癮

公司係葵廣格離

行耐左會覺得無咩野好食...

我成家人幾年前都係因為照顧老人家,天倫樂調遷計劃搬去葵涌村
本身住係石圍角村,係綠楊對上,咁覺得兩度地方各有好處既
石圍角除左舊D之外,其實都算方便,行落荃灣都好快,巴士小巴都多選擇
野食方面唔知變成點,不過用以前既角度睇都算OK既,同埋有間24小時M記咁
至於葵涌村就好方便,無論去荃灣定葵芳,地鐵無論去葵興定大窩口算近
咁屋邨配置算係咁,街市,超級市場,食野都算係咁,除左宵野要落去光輝圍或者大窩口村咁
環境方面算係咁,冬天夏天最難頂既天氣都算比其他住既地方舒服,例如夏天開風扇已經夠涼
至於葵涌村蝗就對比前幾年好左好多,以前D蝗好痴線,痾尿落去垃圾筒,而家公德心都比以前算好左...
其實佢地正正常常咁生活無咩所謂,但如果搞到烏煙瘴氣就好難頂
同埋我發覺D南亞成日坐黃色單車,令我好懷疑佢地又係做非法野先坐到

留名

呢間正
以前勁細間
家下搬左格離大間左又衛生左
蘿白同豬大腸好食到
不過越黎越貴

老西都要, 快d打電話俾主任

d舊公屋雖然樣衰d, 但好住過新公屋好多, 至少無咁局促

以前係下邨大快活前面勁多小販檔
美味香都係由小販做到上鋪
上邨又有阿伯炒麵

勁多小販檔 係以前上面15,16座已經有 超多野食

我寧願要舊既大窩口，都唔要新既安泰邨，交通已經差好遠啦

不能同意更多
不過安達安泰係市區
大窩口係擴展新界
無得咁揀

我樓都上埋先同私講
其實想要舊樓可以寫信俾房署要求
雖然唔可以話一定有
但個個都想要新樓時
你想要舊樓其實房署d 人都有機會成全你的

戇鳩，公屋唔係老人村，就係蝗村黎架啦

930 疏車到呢

話晒上邨都叫半山公屋

雖然大窩口係新界 都交通真係極之方便 去邊都快

如果派左去山卡啦又舊仲慘

走廊通爽小小囉 新公屋企封閉晒咁

嘈

大窩口好靜架喎 除左到放學時間 d 小朋友去公園玩 尖叫

即係嘈囉

派到必住，同樣人數舊邨單位大啲，比少少錢裝修下好好住

利申：住宿舍住左十年

其實佢地而家都好少嗌 可以要去補習果d 晏就冇咩所謂 有都係一陣 好多屋邨細路都係咁

宿舍幾靚 細個果陣以為同樣係公屋 點解果兩棟靚唔多

大窩口邨（英文：Tai Wo Hau Estate）是香港的公共屋邨，位於新界葵青區中葵涌大窩口
屋邨類別： 租住屋邨
樓宇座數： 17
單位面積： 176 - 736 呎（ft²

唔知邊棟有7百幾呎咁大

如果葵芳邨呢

石頭街有啲單位兩個廁所

兩邊走廊尾都有通風位
不過近年裝晒鐵欄，可能太多人跳樓

一落樓就地鐵站
同埋近貨櫃碼頭同機場
又可以去中西區返工
進可攻退可守，好位

旁邊葵興都ok

大窩口算方便啦

係度晒命 抽到公屋都唔要？
仲要係大窩口咁正

【🌋樓爆2018】大窩口開放式呎價2.2萬😨等跌八成

唔好搏
搏唔過
一陣分仲遠

舊有咩所謂 最緊要租金平

其實好撚大

舊樓好過新樓
新嗰堆公屋d料真係...
而且舊邨平安d穩定d
新邨多數多問題
你見呢十年八載葵涌邨d打人自殺新聞冇停過就知

新邨一定多蝗民住
舊邨反而正常D

住左咁耐都仲係分唔清邊度大窩口邊度荃灣

細個嗰陣住過，向下行就去荃灣去葵芳又近。又有社區中心 ，又多搭車選擇，以前黎講已經好正，而家係啲設施同商場舊啲

點都要啦 仲簡
同大支野一鳩樣公屋都要簡
大佬比你 又要簡
你簡 你又嘈人地做乜配咁舊比你 配過新比你又話山卡啦
諗起又扯火

話說 大窩口有無1000mb入屋?

舊既話仲接受到 見過有其他仲舊 我覺得大窩口啲屋算疏 幾舒服我係唔鍾龍條走廊

有巴打話過左大廈街就係荃灣

葵涌邨真係多跳同因為感情糾紛係傷人案

點解唔覺

葵芳，葵興同埋彩虹都係

而且舊屋邨除左6，70年堆問題公屋(大部分拆晒)，d用料都靚過堆新公屋，起碼冇鉛水問題先

大窩口係葵興同荃灣後面一個丘陵地帶，葵盛後面

Agger

公屋應該有啦

聽過係一過德士古道條馬路 老麥就開始係荃灣 但一過返去生果檔又返到大窩口

姐幾秒就行到去荃灣

我聽既版本係呢個

要 拎嚟放雜物

我自己個分法係條橋
下面有隧道班馬線嗰條
未過隧道就係荃灣，過左就係大窩口
橋中間就當公海

咁應該係油站交匯處以北就係荃灣
因為交匯處一上就係荃錦同石圍角

其實講開嗰頭
分到福來邨先真係人生贏家...

講開又講 有冇人知點解麥記過生果鋪個兩盞紅綠燈會變咗唔係同步

自從俾區議員成功爭取之後生果檔盞燈係要配合返聖公會嗰盞燈 就算冇車行都係紅燈 直到聖公會嗰邊都紅燈先一齊轉公仔

屌住咗咁耐 前排轉咗唔同步心諗做咩事

聖公會條班馬線同盞燈係新加 慣左以前得生果檔嘅時候可以直行直過 自從新加之後搞到而家分唔清到底過唔過好 生果檔嗰邊唔行車 但聖公會嗰邊就turn緊 但生果檔盞燈又未轉公仔

其實好多人 包括我都係會一條氣由中銀過去生果鋪

特別係兩邊都冇車郁嘅時候你唔知係轉燈行定係其中一邊會行車先

月亮光光 月亮光光